講真，投票好緊要，但監票更重要

見到宜家都冇post講監票
中港共一定唔會係投票果陣做野，或者已經種哂票，但一定點票監票果陣做假做獲勁既
所以我地好需要討論下監票流程，點樣監票，有咩權利

利申唔識，希望有識既人可以開post講下

今朝都有個雲海既舊片post出左黎，真係一定會係點票到做手腳架

tui
大家有時間既 去睇埋點票!

監點/監投代理人一早報晒名架啦
佢地識做架啦

普通市民都可以去睇點票，不過冇得反對

實出拿渣招

推!!

呢樣好重要!!!!

係咪區區都有哂了？咁都好d

區議會得一兩個票站
如果候選人咁都搵唔夠人睇場就抵佢輸啦

立法會每區N個票站，要搵夠人就真係有啲難度